IG黑店懷疑賣假vintage袋唔甘心俾人踢爆，竟然攞國安法威脅人？

相信唔少絲打都知賣vintage袋嘅IG shop越嚟越多，都唔知邊啲真邊啲假
最近我就喺IG見到有間shop俾人踢爆，
話佢哋疑似係we柒，閒魚，淘寶嗰啲支那平台入貨，咁我梗係follow嚟食下花生，兼提醒下身邊嘅絲打啦
點知比我見到佢story話俾人恐嚇返轉頭，真係睇唔過眼所以決定擺佢上嚟

批鬥

之前仲有問過價錢 好彩無買 勁cheap

詳情就唔多講啦，大家可以去個篤灰IG睇吓，俾人威脅返轉頭真係好陰公，究竟有咩方法可以對付到呢啲仆街

越來越多呢啲仆街，整到間shop靚靚仔仔等人哋唔會覺得佢係假野

佢啲圖都唔係自己影架

係呀咁樣先仲仆街，零成本真係好撚嘔心

ig shop fb廣告買貴嘢都係弱智

仲有3000幾個followers

成日都覺得呢d人on99咁logical fail
我地racism towards mainland China係唔係指香港人同支那人係兩個族群？
係唔係分離主義？

是撚旦啦
得窮閪先係ig買嘢

推

留意左呢間野好耐，
咁多袋款又個個bg都唔同樣
其中一個仲要喺淘寶見過一模一樣嘅相
佢賣貴$2000

仲有另一間標榜自己長駐大阪
但賣一間泰國ig store嘅中古袋
我2間都follow左 見到佢即日跟住岀post話要搶
又係轉手貴$2000咁 仲作rank俾啲袋 仆街到：

泰國ig賣緊 6300泰銖：

而家勁多呢啲鋪頭！！！
我都有睇幾間
心諗邊度嚟間間都搵到咁多貨
又新淨價錢又唔貴

擺明身有屎衰咗又唔肯認

不嬲都將ig/fb shop同淘寶貨掛勾咗
所以永遠唔會係呢d平台度買嘢

事主應該報海關，睇下佢點

推
唔怪得個踢爆ig唔見左
原來係被人逼住收聲
樓主有冇cap低啲圖
無圖嘅話都好難推得上熱門

推 近期都睇到好多呢d vintage袋掘起 差d買咗
其實自己上日本vintae網自己撳返黎都得啦
俾錢人幫你撳個掣咁白痴仲要驚真假

垃圾先會去ig 買野